Yanis et Nawel font des tours de stade. Yanis fait un tour en 6 minutes et Nawel fait un tour en 4 minutes. Ils partent ensemble. Dans combien de temps repasseront-ils ensemble (pour la première fois) sur leur ligne de départ ?
\begin{multicols}{5}
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item dans 6 minutes
\item dans 8 minutes
\item dans 10 minutes
\item dans 12 minutes
\item dans 24 minutes
\end{enumerate}  
\end{multicols}
